抵制Brain Cha的正確方法

話說 相信各大巴絲打
都比垃圾車嘅廣告炸過

你試幻想下 一個鐘 。。。

聽到就嚟識背

最近又屌人唔想睇咪quit囉
好似好撚有道理咁
仲要強調自己做緊名牌

今日想集思廣益
點樣先係抵制佢嘅最好方法

1。睇晒啲廣告佢 唔好skip
既然咁撚多video都有佢嘅廣告
睇晒佢 youtube收佢多啲charge
Brain叔都話咁大舊budget落廣告
我哋要令呢筆錢用得其所

好似對付建制咁 派蛇齋餅糭
你應該攞 攞到盡 然後投對家

2。得閒嘅留個電話比人sale下
（建議有太空卡先玩）
既然佢咁撚多導師(sales)stand by
咪比d野佢做下囉 當搵個人吹下水
用李添命嘅思路同佢傾下劇情

睇下佢比咩折你啦

etc ...........

下面比大家接

集資88000買佢個course然後公開全世界。

不如我地每人44000蚊買左佢
再10000蚊賣出去
賣比9個人已經有賺
再賣比100個人就賺100萬

有咁好財路點解唔會頂爛市

有人公開咗

佢冇上過堂

咪有人公開左佢course囉
集資比佢賺咩 ching

認真
一次都未見過條撚樣既廣告

sorry for 我唔係成功人士

掂 Brain個課程八萬
呢家你比一萬就可以擁有佢
唔係你揀呢個課程
而係我揀左你
我選擇比呢個課程你
你選擇比一萬我就得
無人會問你攞email
無人會再sale你

毅進星$100